[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1819)

1

快撚到

針搶唔到

Fast

slow

Slow

水戶同天鵝都各有大蛇要咗

二選一 東京定大宮好

平時慣左開完先搶
Slow

屌你地老母買左韓假既咪撚再問幾時派錢啊，5個鐘後啊dllm

Cls

東京綠茵都唔錯 但唔買

1300 重心 水戶上盤

專家前日反左底

高蛇係邊呀

跟

濟州聯w x FC橫濱

是日重心 水戶 2:0 信者得救

買唔買東京好

買

松本冇人買？

冇上黎一排，波台大神都走哂啦？
美斯巴？高巴？得巴？

書包水戶第一隊入球

最後要埋綠茵2.5b

水户 歧阜

天鵝奇蹟半大

屌

書包

松本半大

松本
東京
水戶
大宮

死就死

東京綠茵 讓平半
熊本羅亞素 受半一
水戶蜀葵 讓平半

日乙都邊隊係正氣

水戶天鵝奇蹟半大

信佢反底了

全上盤

SKIP，太亂

心靈 GIFU，水戶

水戶半場2:0 冇問題

支持 連埋 濟州半大

預左炒

水戶上盤 綠茵2.5b

水戶天鵝奇蹟nba半大

東京365做緊平水

天我既手足呢？

半大

松本x水戶x綠茵

如果早幾輪追佢哋隊家應該執唔少，呢排啲閪波成日反底，飛腳搬泥成功丸

濟州聯 0-1 FC江原

日職專家+書包 同路=??

老婆話個名好聽買左 上緊天台

仆街買左濟洲

江原 好波 快半大

賤種蝗

肛原快半大

濟洲快追和

濟洲聯反底未啊屌

快都冇用，夜晚先派

韓假秒goal
半大針

綠音回到上天

全北海車盤

越回越愛

Jump

東京

買左濟洲聯係咪又可以上ifc

全北汽車

無盤都買

係咪仲有人信垃圾松屎

東京無入球

有

天鵝nba半大

東京會2.5b

-2粒

一蚊不買動物隊

巴打借幾蚊黎搭車去ifc

最尾10分鐘比我補飛再nba ok ?

巴打唔好啊

閪bee 天鵝 閪鼠

全北又打水原

水户bye得

阜岐禁屌

錄音快入

定啲黎啦

一齊win

2隊踢左120分鐘 腳都軟啦
今場HEA踢

天鵝 濟州快半大

Skip左半個league 都有

濟洲快d追和拉返我落黎

負負得正
識買了

熊本禁屌

都係時候反底喇爛船

奇蹟半大阿天鵝

水戶 東京2.5b

玩5點日職

請問邊個網有得睇

鯨魚 不死雞
動物只信696

松本松鼠大波

天鵝唔好藏球

Bee

濟洲起到腳未

天鵝禁屌

買東京綠茵今日馬會D錢最後一定輸哂，入幾多輸幾多

水戶禁屌

屌你老母
尋日莫雷利亞果場我買真飛退款煩到on99

696

天鵝奇蹟半大阿

松鼠出力未

快入

松本山雅 1-0 熊本深紅

松本1-0

最後當咩？

松本10

松本goal

松本

Goal

松本今場又變返正氣

696買唔買得過

松狗倒掛入波

連燈大船

松鼠死全家

強陣

跟左十場八場正氣番好多啦
開季初段閪到

D動物隊

韓狗入未

696永遠都係買對家果陣正氣

918

發誓日乙唔再買角大

濟洲再唔入我就跳比你睇

想g東京點

濟州聯 0-2 FC江原

針

半大gel

再見大家

乜都無囉

想g買左濟洲聯宜家嘅巴打點

江原勁到

肛完半大goalll

就到地

賓州聯你仲未輸夠

江原都半大

IFC

擔心你地

往積都係JJ聯被按屌
買JJ聯既朋友諗緊乜

江原半大casheddddddddddddddd

Jj聯cup到抽三個含jj
開到主其他抽10個

再見

Me

琴晚1000蝗，輸死

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

錄音首球

ME

東京個場入波未

刷角未

點解無即場仲有巴打會玩泡菜波
今開十點都唔知派未

得松本有入波

松屎半客到我扮松鼠叫

水戶入波啦屌

個個都得一注錢咩

就快啦

跪求東京半大

大鳩松屎又送分

冇角嘅喂。。。中曬伏

日乙叫角慘撚過做雞

中晒派100

東京水戶比人禁屌

有幾多注都不了

東京大波dllm

lm

LM

me

Lm

屌你老母重新出發

生日都咁撚黑

Happy birthday

星期四生日

等3個鐘都等唔到
你下下追火車咁賭?

All in 咗半大
想g 10點cash趕唔趕得切買iphone

水戶禁屌到

快撚D入啦屌你

跳船買角細先

留意到某幾個波台成員日日唔係跳樓就斬ac 日 日 係 到 流 連

松鼠隊半大一世球迷

跳完咪投胎重生囉

睇黎要性交轉運

我想贏錢啊安西教練

0角完場

松本烏冬大波未

恭喜發財

收到wind半場會3:0

天鵝MMA

垃圾熊本 入波未

696強陣？

日乙角細all in左

松本入多幾粒得唔得

幾個細先

垃圾東京2.5b 未

東京大波未 rubbish

日本波辣殺 細波細角

仲有三注錢可以玩多三注2x1

一定唔會場場賭 追火車多多都唔夠輸啦
只係覺得要等咁耐先派彩好on9姐

松屎入波未

即場角點買好

手腳度定下場

9.5 8.5 7.5
6.5都安全

東京快入

8.5 6.5s

1.5b

兩邊冇乜射門

細 半場一角都冇

垃圾水戶半場每邊1粒先啦

痴撚線歧阜禁屌

經常上半場冇角 下半場爆角

入波定有角球先

主禁屌

驚就贏唔到錢

水户半場入一球先

Goal未

9.5細低水唔想買

批准

松鼠半客呀

4,5,6東京啦

熊本追和啦 包爺又中

買細角先係易補飛好多

不了 主入

角細

40分鐘左右錄音會入波

AV巴而家上到幾多？

1.5b高水就入

有無清爐share

又問

真係慘

上到ifc天台了

好耐冇入黎 之前跟開佢

12仲有冇機會呢？

Cup佢啊

韓K done , 東京快2.5啦

今晚車仔盤有冇得諗?

依個一down Tg內置左啦

淨w啦

韓假取消關注
半大全大輕鬆到

all in 1.5/2 s了 兩隊妹波唔似想攻

球探壞左

日乙全細半細

假波呀屌

2000 all in

Shhh...

松屎比粒啦

垃圾水戶唔識入波 屌

奇蹟nba半大天鵝

9.5s係咪可以gel？

3點2場韓波 半大

東京半客可以嗎

1c

買東京綠茵的人應否自殺

6.5s

34min=1c
90min=2c

即買S

屌你老母水戶肯入未

東京會唔會又劇本，仆街12m

屌你咩買咗就要信

0.5角b goalll

賭波的人自殺比率特別高

比d信心各位ching
考驗大家信心嘅時候

除左松本 其他全部0:0

開左波未?

訓著哂?

又黎細波日

求東京link

水戶 東京 入粒先啦

東京綠茵買左行一世衰運

横濱8.5b

東京比人顏射

水戶中柱

3場00

東京雷獸射球

針32k

韓仔正氣

日乙仔係到踢西波

好慘，全部輸，個個輸

跟住天鵝又中眉

東京錄音我屌你老母呀

迫害半大

美斯巴幾時反黎帶領我地

歧阜入波未

Haha 輸到仆街？

無呀 反手gel嚟

日乙d妹波番晒黎

連登大船鯨魚

東京廢到

咁一切祝東京支持者個個全家pk

一射就入

全部買半大？

1:0準備爆角

唔敢買就中

又係巴打

696對家上場比人炒7粒 今場初盤點解可以讓696

Goallllllll 1:0 2.5b still have hope

半00咁都爆埋
屌

2注半大 1注角大

gifu真係反底

客其他要了

岐阜反底了

東京綠茵

仲諗住等陣先買1.5b

韓假今日又全半大

神奇更衣室又要出動

準備買東京cup 日乙d主客客主易過食飯 得佢有即場 搏一搏

好像出左d事

輸比1隊近5場0入球的隊伍……面子何存

話咗歧阜反底又無人信

咩事？

垃圾東京綠茵

岐阜

屌你老母，好反唔反，呢場先黎反底

有種你就下半場123

水戶

閪京上個禮拜閪完,今個禮拜又閪過

屌你老味 呢場再輸我就針鳩曬

fs巴幾時放d大注飛上黎 睇人5萬5萬咁買好爽

護級同升班
護級贏

松本
水户
岐阜

收息巴d本無限甘樣……賭極都有本

十蚊廿蚊一注

當所有人以為呢場閪京係派錢波時, 狗會笑了

今次再輸真係渣都無
我想問av巴近況點

日假好似冇邊場穩咁

睇咁多個聯賽得日本同英超個d護級係惡過狗

完全睇唔上

FC東京

佢都話沒錢再賭住 唔洗問了

貼張真飛加持下
中哂抽一個派$500
留名者不派

錄音半1全？

完全唔明點解護級惡過榜首
即係唔洗護級就Hea踢?

紅字巴今日冇上水既

3

大波細角了

入球

愈近收league啲護級隊就愈惡

同書包同路 要唔要jump?

Halo

買左先發現同書包同路

不過書包係日本應該會反㡳

fc横濱盤！，包神同路

上季哈多士

一陣就反cup la
琴日fc東京都係

剛升班李城
同韋根

淨講英超 英超d廣告費 贊助費比英冠多幾倍 一落班=無錢 球員護級成功有奬金

狗隊

尋日先摸完燈

千葉半大trytry

包神今日好似反底

All in

Same
真All in了 最後一注

千葉半大

千葉 信多次

全北今場贏撚硬 搵水原報仇大炒佢地

咁點先合資格比你抽?

之後聽日又入錢

細波穩了

千葉

100一注都針成咁

今季終於落左德乙既漢堡之前護級勁到顛

水原上場應該係把握力差先咁
睇佢地都有攻門

等陣紅鑽x696 點睇

東京可否反cup

千葉大船

信我追反cup

千葉半大不了，1點全部係到妹下妹下

唔中問狗會拎返

Cup啊

千葉唔入比人入

JJ聯2-2

Cup埋又點 咪又係今晚先派

我買咗反cup了

係咪一陣又有條傻鳩出嚟話全北留力

秒c

開始中

Gun

千葉送角

Goallllllll

JJ 22

一開波連C雅

松鼠射門準小小好無 下下都9踢

見到買東京綠茵的人冚包剷中，有快感

濟洲反cup好冇

千葉唔對路...

中哂1400 你派500咁闊佬

千葉送完角順便送入球

全北留力

點呀聽左我講無買 jer到宜家

中左會自然開個po抽

屌你老母松鼠8射0中

全北留力 696強陣 fc東京反底

班架仔行圈標冷汗？

#411 條友d留言好無質素 似係輸到癲咗線

10.5細

第一次見人鬧買波嘅人唔係球隊

錄音6.5大 trytry

千葉一人失一粒先唔該

錄音咁都唔入

我一早block咗 未封鎖曬睇下佢up乜 屌又一條痴線佬

祝你收錢

2:0/2:1 ok?

無問題
開到半大就OK

綠茵原來真心廢

入極入唔到
買錄音全部要死

跟住落黎45分鐘，足以決定到你黎緊中秋既心情

唔係呀 你今場講多次我就繼續買全北

千葉市原半大

全北留力呀

唔入比人入

錄音 踢成點

不了

千葉比人吊打 點搞呀

開唔到半大燒球場

球證到時間就會出手 沒事

出2場韓職比大家 想知再講

東京追和先啦

d波悶到

大波松鼠
東京錄音上呀

想豬

日乙仔一人射一個十二碼先啦

天我加油

松鼠 東京 2.5B 快入

唔想g

東京做乜尻封盤

12m？

無

奇蹟大波 come on

受傷

操盤員去洗手間

不了
唔想豬到一支公食譚仔

好悶啊屌

我見咁耐先派錢所以唔買了
Samsung 現袋

好彩冇買東京 天鵝快手

水户入波吧

大宮大波未

千葉都唔識大 點賭

一支公最舒服唔洗就人 唔洗諗講咩

全部大波啦

全細波

個龍廢到

水户單刀唔入 落地獄啦

GoaL!!!!

哇tokyo goal

1:1

東京!!!!!!!

比多粒！！

東京11

東京Goalllllll 2.5b real have hope

東京1:1 快cup 松鼠快入

千葉唔入比人入啦

水户比球黎

松鼠大波係咪收皮了

Gchi

屌你老母岩岩封咗入唔到ng。。。仆街 果然d錢唔係我

松鼠果場入唔撚到3粒架喇
全力屌東京 入多粒！

水戶goal埋就perfect啦

Gel到佢入

1-1仲係1c

東京松鼠快入

Gifu加油

4.5b

錄音
松屎 上呀

水戶plz

係喎講左話唔益你班傻閪當我冇講過

東京屌打

支持

千葉唔入比人入
快

天鵝

東京 濟洲 加油

Gifu吸夠飛 東京會cup

其實水戶肯入未

水户連屌兩粒

水戶 30分鐘開大啦

就快了

冇波入 垃圾

如果東京贏
咁鹿島都贏到

696點輸

韓仔1場入4球 > 日乙5場加埋

屌...東京追完又比人禁住屌

有冇巴打頭先6倍幾買左綠茵反cup,買左小小 希望cup到

我了

其實唔使太在意365 計射門個d,

買定 2.5/3大 覺得有絕殺

東京換人要入波了

驚緊

水戶入未

停C停到

角就針緊 其他仲有機會

快goal

千葉爆角啦

千葉睇黎半場一粒都難

千葉唔入比人入開半大啦

東京 松鼠 千葉快入

大宮細波咁穩咩 ？

明亮5.5b
角細穩了

天鵝贏到我扮天鵝叫

下次先啦

松鼠大波我扮松鼠叫

水戶贏到我扮水壺叫

東京贏到頭十抽一派100

波膽有望

千葉全場就係度回傳 橫賓又唔迫

我

千葉開唔到半大學尋日阿甲仔斬咗佢啦

角球半1全2

水户贏我扮水户屌

東京松本比多粒

松鼠 天鵝 橫濱入波啦好嗎

都唔知踢緊乜

好撚悶

松鼠班仆街次次90分鐘先入

千葉半大
Ifc 召集區

呢個想睇啦

80分鐘入3球

東京開到5.5 6.5大派100
唔洗留名住

東京 水所 松鼠

杜格拉斯

東京 松鼠 千葉

屌你松屎

松屎埋我喂松鼠食頭蛇啲午餐

天我快

希望可以一齊派

千葉FC開唔到半大全部斷腳死

水戶咁都唔入，on9

難以置信 2018仲有人信動物隊

水戶就快入

東京快入多球

球探壞左呀

點 重注左呀屌

天鵝有書包守龍

好正常的

唉 diu

細波日

真飛加持

書包 水戶第一球=no goal

千葉仲係00
啲往積假嘅

日乙全角細

點樣 屌 係咪門前失機

東京輸半格

= 對家ng

水户要單刀幾次miss

半1全3

松鼠點大到 腳腳都飛機

水戶準備入

屌 單刀都miss幾次咁大獲

書包燈我松鼠2.5b

睇黎食得半格。。

松鼠入未

驚西咩，80分入波

水戶 東京同我上！

千葉比粒我輸半

水戶 東京

有無大蛇水

千葉唔入比人入

咪撚妹波啦屌
踢緊乜

同路

入波未

東京快啲入

東京cup
松本入多粒

4.5

on 9松鼠

Same road

水戶上

全北今次唔留力 今次要報牛

你老母大爆炸

千葉奇蹟半大

東京 松鼠 千葉 入未

松鼠開大波我表演JJ開松果

橫濱情況係咪好唔樂觀 比人屌打

4.5大 東京

仆街馬會 水戶唔轉平手俾人買

屌打唔比人入有撚用咩

真 想要平手

東京係度踢緊乜7野

水戶
山雅

松鼠個場要入啦

千葉比粒黎 仆街

唔刷角唔好話識踢波啦

松本20

東京贏波幫埋10個巴打含

東京連c未

松本正氣

松本唔買就玩正氣

水戶 一球夠了 一球
東京一球

我買平半嘛

東京 松鼠 千葉 入波未 絕殺

千葉 ng

之後有冇水

水戶點撚樣呀

得佢一隊正氣

屌你老母松鼠 唔屌唔入

咁大獲

西鼠goal

屌依家先入

支持 屌松本唔買就正氣

東京快d入

大鳩松屎goal

祝羊
睇死又00

你地辣殺.. 開撚到2.5大

東京入啦仆街

水戶肯入未

我都買撚左東京

屌 求你啦水戶

開球12m比東京

開唔到，細穩

好波 爭錄音

同FC東京一鳩樣

其餘3場都有波入 水戶你可以入波未呀 屌你老母 喺咪唔屌唔識入波呀

屌你水戶踢緊咩

差水戶同東京

水户贏未

下場

差東京啊 屌 快撚啲入啦

東京比2c

一撚樣 松本 西鼠 爭東京

有無人等水戶1.5B

松鼠果兩隊冇人識射波？

水戶100%！

Goalllllllllllll

Goal!!!!

屌你水戶

on9 水戶比人入埋

輸鳩埋

水戶gg

今天我

100%輸

戒賭
千葉兩邊比兩粒黎都無
日乙仔一黎就全部大一黎就全部細
真係痴撚線

我都係過關差水戶 單頭另外買左 好想死

要01呀屌

天鵝goallllllll

屌你老母水戶

書包 我屌你老母

全格

天鵝好波

水戶on9

水戶玩撚完

天鵝fg!!!!!!!!!!!!

東京入未

我老婆先係日職專家 次次比兩隊名佢是但up一隊都中

笑撚死平手盤咪又係輸

書包好波

集氣屌東京

水戶點贏橫濱 和松本町田架

唉

錄音 入啦 屌你

幾撚時死書包

動物隊日？

東京比多兩角啦屌

靜啦你

水户好大船

同路未輸過？

追和輸半OK?

針先 水戶我屌唔住啦

日假真係 見邊隊個名順眼啲就買得 睇盤睇數據輸死人

橫濱係時候到你入波啦

真係你贏

啲波有東京兩個字都垃圾

我都想知 屌佢玩鳩我

水戶入一粒。俾我走盤

東京 千葉快撚啲入

等陣買咩，696?

東京入未呀

買完日乙戒賭

好運姐

一蚊不買半場大

跪求東京入波

同求

邊個重心水戶

動物隊大獲全勝 6點識買啦

就係信撚左佢

唔笑得？

五點出水？

水戶第一球 見到我就半allin左天鵝fg easy

真係笑4 好多人扮大蛇飛都無張

幫你老婆開個青奴

出阿 同路先好買

東京4c

Go啦

比多c

4c

睇下同唔同

比多2c

東京補幾耐？

好似係，琴晚國米開始

快手比3角

錄音入未

西車副選?

佢地又會信係重心先死

5.5大

水户豬12m/red

比多角

輸左笑人扮大蛇 點解唔笑自己咁撚傻閪人講就信

屌你水戶追和啦

爛車出咩人

水戶幾次單刀都miss，抵輸啦

屌你比多角

連c ar 唔該

水户快打架要斬

松鼠開唔到大波 林鄭習大有絕症

全北靈車

千葉半場比粒啦屌

得喇得喇 買樓未

仲要進場

依度己經有幾個扮大蛇 廢事講名啦

主場

東京求絕殺

松鼠12m

等睇水戶俾人02埋

人地好似叫頭蛇

松鼠12M

大宮松鼠2:0

d人見到重心兩個字就發顛 怪得邊個

東京可否絕殺

笑左 歧阜成日急住射

FAKE

笑之前可以google下

人地出水都唔好盲跟啦

東京得未

咪又係輸200蚊 講到輸一場世界末日咁

Fc橫濱 第一隊入波

東京比多角

水戶求輸半 想執返條屍

白禮1-2

獌嬴到派iphone

屌 水戶

連角啦

射過

垃圾波 屌

東京入未啊

東京可否入波

missed

好心要出水就自己開個爐啦 係度扮大蛇扮大佬

東京角球頂入啦

橫濱要加油

5c未 屌

松鼠開唔到大波，綠因贏唔到 林鄭 689 習大生絕症

咁我寧願開唔到

23/9

天鵝

今日再殺狗會

屌你松鼠松本全部差一粒

東京絕殺未

東京絕殺啦

Same

Gifu gogogo

松字果啲都閪

咁都冇角

幫我入更衣室打尻lkk ok?

角呀屌你

韓職兩場派錢波

49000求你入多粒

白痴球證
咁撚樣食角

俾次機會啦水戶 大注左

重心實中

成班00後笑下都起哂鋼 唔理你地了 去食鋸尼飯

屌 4.5b

有冇水 回下血

松本細波派錢

想g

仲以為得好少人買水戶

果球咁都無角

今日日假細波派錢

2.5S 練心成功

點解個頭鼓王假膠左咁多年仲係到 個恆心好值得令人感動

水戶 東京 二連針

呢個真

4.5s力頂成功

今日 終極燈水

神戶勝利船

屌水戶 以後唔撚買

辣殺

買韓假啦

應該好多人跟左條假大蛇

無言

東京豬半 松本正氣
正數殺啊

3X1斷東京綠茵

邊個

唉屌

屌你唔係垃圾曼一早追平手離場

佢老味 東京大宮二揀一都揀唔中

琴晚大羊之後就由凌晨針到依家
買咩好

現代

屌天鵝叫聲咁撚難扮既

開始黑

因為你地唔值得我真心對待

廢車 現代 有冇人同路

全北爛車

臭手球證 有球手球無吹12m

天鵝全格cashed

想聽你叫

盲跟 冇得講

跟左星巴

3點月2場上盤？

以家你買幾錢注，之前見你都幾大注下

D人盲跟仲要屌番人 笑撚死

現代X水原

我買水戶又收皮 千葉大又半0 我想放棄啦手足

不應放棄

廢事踢爆人啦 追到post就追啦

水原對左 要左兩場上盤 正氣車

要廢車算

一大棍又輸

包爺 全南 全北

唔買廢車咪話自己識賭

想跳樓

開爛車千葉 就等夜晚了

包爺要埋全北 穩了

爛車最後回

剛買完又要針

正氣車

書包早d出水啦屌

車毀人亡啦

Lm等錄音

我同你地講呀
全北隻船肯撚定大過水戶

買了天龍是否不智

韓假 未買先輸左比馬會 嬴波都要等半日

尻篤千葉NG

千葉fg？

轉左就正 天鵝高水

你咩事

現代x全北

之前5k一注囉 但係買太大啦 依家1k 2k差不多

?

傻撚左

個波出左界係場外扔左入龍你吹牙

千葉個場買波膽和好無

係咁J擊 係咪得罪左佢

擺明跟完之後輸左

鬼知佢

算啦 人地出水就唔好狙擊人地啦 自己要跟 跟住輸 賴得邊個

重心水戶

可能係

韓j兩隊主隊屌打

Yesyes 咁所以？

閪鑽串696 等收錢

三星派錢無人買？？

水原禁屌

韓K快大波

三星咁勁

無野做jer下頭蛇姐

全北係三星隻私家雞

頭蛇

關我咩事

市原入得未

橫濱盤有冇同路

唔入就00頂多40分鐘

你又做左咩黎比人jer

馬會仲唔派錢

鳩篤咗全北W x 蔚山W
準備斷一了

三星盤 派錢

等1個鐘啦

清水健

我都r撚哂頭

可能唔抵得我有鋸尼飯

千葉又準備數據屌打輸波

千葉開咩盤？

馬會咁好死
尋日買左莫雷盤900 補和100
當我100蚊果注羊 900蚊果注直接退款
咁都有得執230
馬會轉死性

閪鐨轉埋平手盤就重心

明亮哥連針十條 負50k

正常

曄

重心水戶唔係你黎咩 見你係咁比人jer仲以為係你

屌d波細到

有無人信我

我係 咁係咪我講咩就中咩 一定100%先

ching你jer錯人

唉你縮番入老母個西度當冇出過世啦 冇眼睇

Who

小心D講野 陣間比人話你扮大蛇

好！自己信！ 00

驚西咩

兩場韓職正氣開上盤可以嗎

千葉大係咪又跳得。。

舊手腳都走曬 我倆留係到有咩意思

咁啲人做咩jer佢

有無人gchi我

大家都係分享下者

無 thx

躺著中槍

三星射未

黑西係邊得返你一個手腳朋友 出黎gchi下我

閱讀理解又唔合格 賭波又贏唔到 你冇乜用

車 and 現代 both 針

會員華基爾雲迪積克 出黎見一見我

互相傷害咁樣好咩，專心賭波啦

佢針左

屌波啦嘈 你班撚樣

似係

唔係似，真係

賭波有包蛇咪贏

定係比我jer爆咗 好手腳

垃圾車 垃圾現代

幾好 好好笑

又0-0 屌你老母呀

fc goal..

佢收左皮

唯有拜山 燒多枝香比佢

一屌即入

Av jumped?

屌 千葉

橫bin goal

繼續入啦屌

試過2.5b 1.6低水 開0-0 cls

似是 要戒 一排

1001